上星期六食左百里香 今日仲未有屎痾

有冇人同我一樣情況
明明之前健健康康 食完百里香就便秘左幾日
呢間野都唔知有冇問題

去屯門搵黎景成醫生 佢幫到你

你做埋醫生打手咁犀利
宜家我食完百里香唔C服 可唔可以幫手投訴

可以1834633

青非打
不過有位巴打食完百里香後由觀塘飛的去屯門醫院睇醫生
之後再係屯門黎景成診所到拎藥咁解
可能醫院d藥佢都信唔過

俄羅斯輪盤未中